Weston, onmiddellijk.
Als hij gaat, maar het was onvermijdelijk.
Hij moet worden behandeld binnen een paar uur al zonder gevoel geen echte alarm voor zijn tante, te beperken zijn weerzin.
Hij wist haar ziekten; ze heeft nooit plaatsgevonden, maar voor haar eigen gemak.
Mevr Weston toegevoegd, "dat hij alleen kon het zich niet veroorloven tijd doorlopen naar Highbury, na het ontbijt en neem afscheid van de weinige vrienden die hij suggereerde om enige belangstelling voor hem, en dat hij kan worden verwacht bij Hartfield zeer binnenkort."
Deze vermaledijde opmerking was de finale van Emma's ontbijt.
Wanneer eenmaal had gelezen, was er geen alle ding, maar jammeren en dolblij.
Het verlies van de bal - het verlies van de jongeman -- en dat de jongeman zouden vinden!--It was te ellendige!-, een heerlijke avond zoals deze zou zijn!--elk lichaamsdeel zo blij!
En zij en haar partner de gelukkigste!--"zei ik het zou zo", was de enige troost.
Haar vader gevoelens waren zeer verschillend.
Hij vond voornamelijk van mevr.
Churchill's ziekte en wilden weten hoe ze werd behandeld, en de bal, het was schokkend te hebben lieve Emma teleurgesteld, maar ze zouden allemaal worden veiliger thuis.
Emma klaar was voor de bezoeker enige tijd voordat hij verscheen; maar als dit weerspiegeld in zijn ongeduld, zijn bedroefde blik en totaal gebrek aan alcohol toen hij kwam zou verlossen.
Hij voelde het weggaan bijna teveel spreken.
Zijn nedergeslagen; schande zal hen bedekken was overduidelijk.
Hij zat echt verdwalen in gedachte voor de eerste paar minuten; en toen bezielende zelf, was het alleen te zeggen, "van alles afschuwelijk dingen afscheid is het ergste."
"Maar je zal terugkomen," zei Emma.
"Dit is niet het enige bezoek aan Randalls."
"Ah!--(hoofdschuddend) - de onzekerheid van toen ik mogelijk terugkeren!--ik zal proberen om hem met een zucht!--It zal het voorwerp uitmaken van al mijn gedachten en cares!--en als mijn oom en tante naar het dit voorjaar- maar ik vrees - ze niet roer afgelopen voorjaar- Ik ben bang dat dit een aangepaste verdwenen."
"Onze arme kogel moet vrij gegeven."
